有冇人有睇銀狼血骨？

早兩日搵到套新漫畫睇
唔知有冇人睇過想推介吓
好小見到大叔做主角嘅漫畫
主角非常有魅力 漢斯
畫風又好 打鬥都好好睇
唔知有冇人都有睇開呢？

識貨

有追，最初好似由王樣漢化，王樣冇做之後等左好耐終於最近有人接手更新番好快

我都想推介下，故事好簡單，背景中世紀人類滅絕左吸血鬼幾十年，突然有食骨既異形出現，過去既英雄-吸血鬼獵人再次上陣戰場。

打鬥畫得好有力同埋故事性高，絕對係迎幾年黑馬黎

幾好睇

好睇
但最近2集個女僕個戰鬥力高到有啲夾更嚟
唔通想佢入主角團

中世紀

有, 勁好睇 之前斷左漢化等到頸長

Sor9 自膠

岩岩先發現原來計番機關槍岩岩面世冇耐既年代係19世紀80年代，已經唔算中世紀

叫工業革命後？歷史真係唔係好識

Btw講講下原來68漢化出左，巴絲快睇

男主真係好正
叔控之魂覺醒

已出到71

停左好耐
搵日最翻睇

仲有無d 咩吸血鬼人獵人漫畫推介?

正 打得幾爽
呀伯又有桃花

同佢齊名果個雙槍佬就比人秒

好耐無更新